有冇人冇帶遮？

我屌

咁撚大雨 有帶都無用 又係濕晒

傻仔

唔撚驚

睇住d冇帶遮嘅人狼狽 簡直係享受

即買